驚共產黨而又不停話香港人港獨既藍屍

同佢地講 港獨起因係一國兩制

依加全港市民會一齊要求一國一制

立即取消香港特別行政區

所有野立即跟曬所有大陸規條

我地香港人好撚想即刻跟番大陸個套

我好撚愛中國

問佢願唔願意支持

唔支持

其實班藍屍先係真港獨

支持咪攬炒